覺唔覺係IG自我介紹到寫明自己身高D人好撚嘔心

知你好撚高拉潮人 我得166洗唔洗寫埋係自己IG呀？
示意圖：

此帖必火

係喎屌驚死人唔知佢幾高，通常呢啲都係狗公或者嗰啲死基佬，用自己嘅身高黎吸引自己嘅目標
同埋一定寫高咗2cm，識有啲人都係咁

183都可以打飛機

你都可以

不過呢po埋人哋個ig出嚟做乜？
無啦啦咁樣俾你擺上台 On9Ching

「虛構人物」

示意圖 冇圖又比人屌 純粹作教學用途

d女好鍾意拎黎做ig名 咩148cm__咁
心諗米五都冇係咪覺得自己好可愛 全世界都知你係侏儒啦

人地寫上去既目的 就係等你依啲矮仔睇到嬲豬

做雞都寫有幾大波啦

唔識遮住人地個名呀

Sor下次注意番

冇樣唯有哂身高

擺明就突鳩登 注乜撚嘢意返啫
人地寫身高柒唔柒一件事 但係你做男人都好撚核突喎

你想點？我洗唔洗講8次對唔住

方便參加Ig 配種計劃

身高 血型星座 仲有冇

Pish

識得有個人唔夠米7都打出黎

好酸

柒左就柒左啦 真係好酸好嘔心

樓主係咪好酸呀

仲有情侶hashtag 例如：150×180
呢啲都勁撚煩

好肯定樓豬170都無

咁又係，打出黎好似曬命咁，覺得自己高人一等，慌死人唔知自己高

其實我一直諗唔明，點解D人咁鐘意男仔高

小弟表示想高多20cm

你係圖中事主？

某部分港女唔知係咪睇得韓劇多
成日想要乜柒最萌身高差
聽到都想嘔
依家就算條女矮撚到150都要條仔起碼180
差成30cm 拍埋一齊好似湊女咁

都話166

咁誇張我又未見過

睇唔過眼咪出聲囉 唔通樓上個d全部都係事主咩
咪咁幼稚啦

試過入一個whatsapp gp
入到去就自我介紹咁
有個人：叫我186得啦,,因為我186cm高

叫我166

叫我184_粉紅大丁

我係178

集中討論番個post 今次我錯

+1 多過20cm已經好柒
同埋矮妹憑咩要條仔咁高先

就係D高人溝曬D矮妹 所以太把矮仔A0

係人都有虛榮心

過多幾年D人會唔會係IG自我介紹到寫明自己條撚有幾長

高妹都好慘

183club

個ig profile係保健卡黎 遲下會寫埋體重同埋血型

絲你係高妹？

26_.bmi

諗起之前有條女俾人放左上連登 佢叫條仔198

好撚醜樣

條仔198但爆唔到籃

乜水

198灌唔到籃=殘廢

幾咁冇社會地位嘅人先要用身高黎代表自己？

如果我有198我一定場場posterize d廢老

諗起都興奮

有人ig id 係188__68kg

咁樣型仔咩?

對鞋都貴過我全身

囚犯號碼

點睇人用身高做user name

拉你老母

你估佢真係有183咩
對triple s 7cm高
佢仲要著完望落都冇183

樓豬，我都166

絲？

人地得依樣野可以自豪

五百幾個like

而家啲人profile會寫埋自己睇100毛
心諗做乜鳩，咁柒嘅野就咪寫出黎啦

真係唔識潮流
柒鞋都可以做潮鞋同賣到咁貴

between條友係未買followers
成萬個先得個幾百like

其實個「虛構人物」係咩料

叫我167

仲有寫星座都好on9

成萬個follower
應該係買啦，佢又唔係明星，正常人邊有咁多

利申：可能我剛放監，我真係唔知佢邊位

覺

對野有7cm咁高咩？

Belenciaga 呢個款5-7cm

如果男人會寫長度都幾吸引

冇人想知

有個中同冇米7 但係又唔認
係ig叫自己172cm

真係笑撚死全級

同佢做過一年同學，明明得17x

大陸mk 食激數大有咩好自豪

矮撚望既世界點同180up

利申18x

咁都有一萬followers

我認我矮唔寫

對白襪同鞋做乜撚野呀
好似截完肢咁

，肯定有人咁寫

接種紀錄都可以寫埋

+852 HK boy
183cm /70kg / O type blood
HPV & influenza vaccinee

我覺得寫e-mail 嘔心啲
明明唔係咩紅人 係要扮

最撚柒係個啲變幻身高嘅撚樣
得閒又185
過幾日變返186
下個月得返183
早幾日睇，變左188

寫身高有咩用
寫人工算喇
hkd 50k/month
啲女見到出晒水

再高仲衰過17個班啦on9 港女有幾高 玩大灰熊咩

身高呢家野人地一睇相已經一清二楚喇
仲要夾硬強調出黎呢下好柒
正如你靚仔
唔通又寫晒鼻高 眼大 雙眼皮咩
呢啲野有目共睹架嘛

同埋唔係高就得 仲要睇比例
55身 46身 視覺上已經好大分別
po完相仲要俾樓上班人質疑呢下已經柒左
姐係睇落根本唔高 係關對鞋事

利申: 180 非葡萄

有無人識佢真人？睇佢d相 屋企好似幾有錢
擺晒d潮野上身

183都叫高?

前排一套好紅既大陸劇

佢地下次會唔會考慮轉碌撚既cm同個r

好好笑
我有個朋友前年係184，上年無啦啦變186，跟住佢話啲鄰居讚佢高咗，佢就話自己187，個ig又改咗自己係187，過咗無耐變返186，跟住我係tinder見到佢個profile寫住自己185
一百萬問題：佢究竟係幾高

呢下最on9

個身型瘦撚到

需然唔摭唔係幾好
但我對mk on9仔無乜同情心

攪笑在真人高度要打個八折

識有啲人好鍾意打自己咩大學
係咪見到咩u咩u會勁啲？

JJ 30cm

佢條褲吊腳

系
利申 150

系你老母

你成個細路仔咁

個樣都好撚衰下

因為有好多人會貪平係ig搵素人做硬照model,而呢啲人打埋身高email就係想搵job

寫開80k/month

一萬個followers大把ig女神有啦

Tinder見到男仔？

打u名唔一定用黎打飛機嘅，唔好一竹篙打一船人

乜撚野叫 好撚高 拉潮人

上面啲柒頭酸撚到

我識人ig名話自己178

痴線 連登毒撚可唔可以唔好酸到咁出面？
仲要咁撚多正評

幾型

eugene以前好様d
乜而家搞成咁

應該寫埋碌鳩有幾大

人生得身高一樣野可以自豪其實真係好可憐 得個殼

屌十足拖住件弱智咁

唔知有冇人屌過

拉你老母

自我介紹冇嘢好講，要講身高都幾慘

面試
HR：
MK：

HR：你有咩長處？
MK：我高！我183！

[quote]知你好撚高拉潮人 我得166洗唔洗寫埋係自己IG呀？
示意圖：

無人屌

做乜話我男神！

有無自卑到咁

諗起俾人追擊既183巴打

就係呢個
好柒

？

用身高打飛機

可能真係有呢個可能性😂

高妹會俾啲矮人串

想扮韓仔應該

靚仔？

睇過研究話女性想搵啲高大靚仔大隻，係因為天性，想搵啲好既對象用黎配種。

唔通報自己有AA咩

識耶撚情侶(乜撚都要感謝主果種)成日post同條女啲親密照
又咀又剩 都唔知有冇婚前性行為
又tag埋啲乜撚嘢貓狗日期 話自己同條女係貓狗

寫身高體重有撚用

寫銀行存款呀嘛

利申銀行得返700蚊

唔鍾意咪unfollow囉

有冇人矮過170?

樓主條女應該比人溝左
Btw 條仔都係扮9曬野 以為自己好撚型

咁幾長 幾粗？

借刀？

pish

Hysan one 大I男神😍😍😍

我唔高 我170...... 但我屋企有錢

柒撚到

得果170都夠膽拎黎做ig名，佩服佢既勇氣

見過有個男嘅寫163cm
笑到仆街 高就話寫啫
咁嘅高度都寫出黎

做得I.T.呢d 濕鳩sale可以幾有錢?
成班I.T.狗著到hypebeast咁就以為自己好型好高級
吊你咪又係開u開折 死窮鬼
班I.T.狗仲學人開埋weibo 真係以為自己係明星
成日後門出貨賣俾大陸人 好快比icac拉

咁我又欣賞佢嘅勇氣

佢成日拉相拉長自己
你望下對 balenciaga triple s 俾佢拉高左幾多

男神鞋高

真實鞋高

HYSAN IT男神eugene choy? 咪玩喇

屌你笑到仆街

唔爭氣
笑撚左出聲